\beginsong{GDZIE TA KEJA}[ 
by={}]

\beginverse
Gdyby tak ktoś przyszedł i powiedział:	a 
Stary, czy masz czas?	G a
Potrzebuję do załogi jakąś nową twarz.	C G7 C
Amazonka, Wielka Rafa, oceany trzy,	C7 F d
Rejs na całość, rok, dwa lata, to powiedziałbym:	a E7 a
\endverse

\beginchorus
   Gdzie ta keja, a przy niej ten jacht,	E7 a
   Gdzie ta koja wymarzona w snach,	G C
   Gdzie te wszystkie sznurki od tych szmat.	g A7 d
   Gdzie ta brama na szeroki świat.	a E7 a
   
   Gdzie ta keja, a przy nie] ten jacht,
   Gdzie ta koja wymarzona w snach.
   W każdej chwili płynę w taki rejs, 
   Tylko gdzie to jest gdzie to jest? 
\endchorus

\beginverse
Gdzieś na dnie wielkiej szafy leży ostry nóż, 
Stare dżinsy wystrzępione impregnuje kurz, 
W kompasie igła zardzewiałe, lecz kierunek znam,
Biorę wór na plecy i przed siebie gnam. 
\endverse

\beginchorus
   Gdzie ta keja ...
\endchorus

\beginverse
Przeszły lata zapyziałe, rzęsą zarósł staw,
A na przystani czółno stało - kolorowy paw.
Zaokrągliły się marzenia, wyjałowiał step,
Lecz dalej marzy o załodze ten samotny łeb. 
\endverse

\beginchorus
   Gdzie ta keja ...
\endchorus

\endsong
